櫸坂46-不協和音（多謝周庭介紹）, 支那一定禁

香港人、 白俄羅斯人、 黎巴嫩人及所有争取自由的人都應該要聽吓
因咁講和諧的日本人都以此歌表達不滿此種態度

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

不過櫸坂46依家好似有啲

重點在歌詞內表達的意思

表達啲咩？

你自己聽吓、 睇吓歌詞（有中文字幕）

以上帖2

講到首歌因為周庭先紅

推

睇埋和欅共2017個live啦 仲正

歌詞有意思, 鼓勵各人有獨立思考, 不要怕去表達自己意見

無咁講過, 但多謝周庭公開介紹此歌比人知

好少睇女團, 但比歌詞吸引

"協和"二字都會被禁

現場睇個舞仲正 果種仇恨感由內而外咁散發出嚟
同埋果隻淋漓盡致既表演

係“不協和”, 支那就係想14億 + 74O萬人都協和一種聲音

櫸坂好多反大人反支配既歌, 但係佢地自己都係受害者, 你睇平手未走之前成日都chur到係live到暈低

好正呀！
睇泥係時候幫“榮光” 排返隻舞喇

KPop 果D係🤖舞

欅坂都收皮 驚咩

又唔係扭屎忽果啲女團
同埋呢個團主打係世界觀同帶出嚟訊息
所以個編舞唔係要動作靚

同埋個編舞師自己都係世界級Dancer

一份糧分46人食, 邊個唔暈低
如你老婆一胎生46個, 你都暈低

櫸坂都收左皮,禁唔禁都冇咩影響
Silent Majority都正

人民日報：周庭利用欅坂做政治宣傳

係, 所以見到佢地好多人走我好登佢地開心

支那係咁傢, 預能左
香港就快喇
非奶共第四權崩潰中

所以邊有人想做強國人

敵人反對, 我贊成

Silent Majority係編舞雖然簡單 但摩西分紅海果啲位好正

我以前都唔睇偶像/女團
17年睇完獨媒有篇文寫Silent majority 之後就入左坑

不協和音隻舞, 扮明用粗獷動作去表達女仔唔一定要乖乖樣

日本女團好過韓國女團好多
但事實係咁多人一團, 好難揾食

首歌正 但欅坂就不了不了

不能苟同
日韓賣點、品味唔同，唔可以用同一條尺去量度

真心建議櫸坂46做過world tour, 走雲香港、 泰國、 白俄羅斯、黎巴嫩等等
為正在抗爭地方打氣

點都好, 同榮光一樣咁正

韓女團太機械喇

睇靚女乍喎

人工韓美女？

Discolaw discolaw

介紹個靚女你識
三上月鵝

46個日本妹

講舞覺得紅白果次好睇D
不過好似得bilibili有得睇返

你是小豬嗎？

韓國女團隊隊都copy and paste禁樣, 只係成員名唔同歌唔同, 隊隊都一定有RAP禁
同埋感覺上節目一定係播歌跳cover dance, 一係拎唱K神器唱歌etc
雖然想睇跳舞齊就係睇韓國, 不過睇得多真係會悶

叫D女手足排返隻“榮光” 舞先

日本嘢點到好過韓國嘢, everything

絕對同意你睇法, KO韓團

欅坂得個幾條女靚唔收皮就假，又唔見乃木坂收皮

事實係, 日本妹好少靚, 但穿搭及化妝就真係勁

最靚嗰個長濱走咗依家淨係J菅井彩aka山本友香

之前因為周庭聽左，歌詞正，唔怪得周庭loop住呢首歌

黃絲點都高質過藍屍

只欣賞歌詞, 無留意靚不靚女, sor9ry

叫DGX, 排返隻舞先

咁呢首都岩你 無記錯周庭都有介紹過

首歌唔係講反抗，但講眾叛親離、欺凌，都係好社會性
個mv拍法係好似1917咁，一鏡到底。

個mv認真睇會都睇到好心up

Boku wa yanai!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

昨晚有在Youtube 一連睇幾個櫸板46 MV
多謝介紹

翻牆去日本youtube睇comment
好多人提起周庭

有個live佢地跳到暈左好似係紅白 佩服

有無水份?

周庭係高質, 係人都知
你估係原秋同粗口娟咪!

17 年紅白

聽多4x日就可能以後都冇得聽

平手

Thx

點解?

12& 13/10號last live
之後會改名再出發 風格會唔會變冇人知

改名原因：自己屌柒營運啦

（其實冇人知原因 雖然極有可能係因為center 平手退咗團）

壞消息！

點解佢哋咁鍾意以工地、 工廠背景拍MV？

型同懶型

日文好難聽

好聽過普通話囉, 屌

唔明你請講mud?
剛睇左2019 Arena tour Tokyo Dome,
現場好受喜迎

Arena tour Tokyo Dome麻麻地，2018欅共和國 後面西裝果啲表演最有台型

呢個團真係可以走出日本，可惜日本仔唔會發展埋海外

日本人最怕英文
但周庭真係港日大使

女團辛酸, 唔係人做
韓團藝人重要出賣肉體, 自殺不斷, 屌

一班女仔, 係麻煩D, 重咁大班女仔

多幾個德國周庭、 美國周庭、 英國周庭及非州周庭, 就係香港人的福

諗多左
欅背後係sony 邊到同你支持抗爭
冇武漢加油已經好好
同埋欅準備改名 應該都改埋風格

今時今日總有人唔奶共
要珍惜唔唔奶共的人與物

10月7日會出隻Best Album, 特典會有演唱會影像，買碟支持下

其實係得28人

會支持, 但"平手"(主唱)原來對其他隊員不太好

唔識唔好出嚟鳩噏

人講你就信

fc精神去咗邊

又多個偶像傳心師
文春出咗名作故仔